 Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:07:09

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Pound
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Dollar
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Yen
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Pound
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Yen
Correct answer: Yen

User's score: 5/5Quiz results:

Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:12:25

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Asia
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Monaco
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: K2
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Yen
Correct answer: Yen

User's score: 5/5Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:18:40

Question 1: What is the capital of France?
Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:22:00

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Yen
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Paris
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Asia
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Vatican City
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Mount Everest
Correct answer: Yen

User's score: 5/5Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:23:11

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Asia
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Vatican City
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Mount Everest
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Yen
Correct answer: Yen

User's score: 5/5Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:33:03

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Asia
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Vatican City
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Mount Everest
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Yen
Correct answer: Yen

User's score: 5/5Quiz results:

Date: 2023-04-13 14:35:47

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: South America
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Vatican City
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Makalu
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Dollar
Correct answer: Yen

User's score: 2/5Quiz results:

Date: 2023-04-13 22:31:23

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Africa
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Vatican City
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Mount Everest
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Yen
Correct answer: Yen

User's score: 4/5Quiz results:

Date: 2023-04-17 19:30:32

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Asia
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Vatican City
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Mount Everest
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Yen
Correct answer: Yen

User's score: 5/5Quiz results:

Date: 2023-04-17 23:25:28

Question 1: What is the capital of France?
User's answer: Paris
Correct answer: Paris

Question 2: What is the largest continent in the world?
User's answer: Asia
Correct answer: Asia

Question 3: What is the smallest country in the world?
User's answer: Liechtenstein
Correct answer: Vatican City

Question 4: What is the highest mountain in the world?
User's answer: Mount Everest
Correct answer: Mount Everest

Question 5: What is the currency of Japan?
User's answer: Pound
Correct answer: Yen

User's score: 3/5